覺得男朋友好廢

而家連condom都要我去買

互含咪算

互含都要戴套